有冇人4年賺4倍？

廢老 Apple

如果上年年頭揸1211到而家都唔只賺4倍啦

利申：年頭放左

廢老08定09 8蚊左右數買byd，依家2千倍return

2019年買GME

GME CALL ALL IN，2日賺8倍

月供成

GME4日都4倍啦

咁你有冇買到

有，不過少到唔可以財自